一名城巴車長確診 上周四及周五曾駕駛307A及5X

一名城巴車長確診新型肺炎。城巴表示，確診車長曾於上周四及周五，分別駕駛307A及5X路線。

確診車長曾駕駛於早上7時05分開出，由大埔前往上環的307A，以及上午9時至中午1時、來往堅尼地城與銅鑼灣的5X路線，涉及4輛巴士，車身編號分別為8399、8451、6368及6347。